朋友個朋友係政府做，啱啱上司要佢準備戒嚴嘅野

如題
唔係帶風，只係比資訊
等大家更全面地做決策
因為都可能只係做定最壞情況嘅準備姐

Push

我真係好撚驚呀 你呢

有無對話/文件之類？

快手
香港戒嚴即係收皮
焦土成功

屌，拿定美金先

比左乜撚資訊呢請問

我朋友個朋友比較驚

屌你老母咁都唔叫帶風
我朋友個朋友係共產黨做，佢地就黎倒台啊

朋友個朋友

係就快啦

仆街啦屌你老母

你條正柒頭

哦

我朋友個朋友係政府做，啱啱上司要佢準備雙普選嘅嘢，大家係咪唔同部門呀？

成褲都係屎

收皮

其實係好事咁危險唔希望外國人有事希望外資盡快考慮撤離

時間係今晚佢做個部門唔太關事，只係因為照顧嘅對象有special need 所以要預先做準備，唔係知太多，抱歉

Sor ar
如果大家覺得係帶風可以唔push回覆我冇所謂，唔我都唔繼續講啦

快啦

有咩要準備

手持美金有牛餐肉食

如果係真既而樓主又係自己友，樓主一定會好肉緊，比人問兩問就扮晒野咁話唔信唔好推，我無所謂
不推文

樓主我唔想屌你 不過你係呢個時候出fc唔到嘅post就等於帶風 唔好咁on9好無

我等左呢刻好耐, 媽, 我得左啦

我推又會帶風唔緊又比你話
你唔信，咩證據都唔夠架

好撚驚喎 吊你

你都俾左個時間係今晚
大家聽住先囉
收成期

1. 冇FC
2. 戒嚴又點? 都係中共自己輸

好驚呀

戒囉 驚西

封黨鐵站都唔算戒緊嚴咩

我仲以為已經戒緊

即係贏了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

55

叫佢幫手快d出
大眾市民 好驚市面亂

你講完一大輪野好似冇講過野咁

攬炒之母

唔係帶風
咁都講得出

起底block

我村口隻狗收到風中國會同全世界開戰

快

又帶風向
圖又無
話唔定你朋友受上司指示出黎帶風呢？

樓主老母做雞（唔係帶風）

戒嚴咪唔出，有咩影響

本身又話緊急法嘅

你咩部門？我冇嘅

朋你家母咩
戒囉

收皮啦，無證據

Block

如果冇戒嚴, 樓豬拎老母出黎比狗屌?

要唱錢了

我表哥係人大做 話要派戰狼落黎強姦你老母

今晚有咩正常政府部門 office 會開工

實不相瞞，其實我朋友個朋友係林鄭，佢話唔會戒嚴住

我朋友嘅朋友話佢未撚驚過
姐係我

朋友既朋友

上一頁

你係冇證據啊，得句我朋友點點點

請善用不推文回覆，唔好比啲垃圾post上熱門

我朋友話準備屌你老母

on9

三手料

善用不推文回覆

準備戒嚴d乜野？文件？
講d唔講d，好多人都期待戒嚴，可唔可以叫你朋友快d

依家咪戒緊
做左唔講姐

今晚冇戒係咪可以BAN得?

快啦！得個講字

你個朋友個朋友都幫中共準備左四十幾年

等等 我未唱唒我的錢去美金

係咩？我朋友個朋友都話你係青山走犯
唔係帶風，只係比資訊
等大家更全面地做決策
因為都可能只係做定最壞情況嘅準備姐

快撚啲添呀 淨係出口術

不推文

請善用不推文回覆

唔係帶風向
我朋友話佢屌左你老母
唔係想分化

戒嚴要準備？
吠兩聲就得啦

講得好未fc，不推文

我就睇下今晚係咪堅
唔係既就block柒你

下星期都未戒 你同你朋友都死全家

請問戒嚴要準備咩㗎？

攬炒

快啦我唔撚想番工啊

唔係帶風向
我朋友個老豆個仔個朋友個表哥話樓主老母個閪好緊
唔係想分化

你朋友做咩位?

fc ???

戒嚴駛唔駛返工先
只要有工返就ok

你就係乜證據都無但要人信
仲要呢個時候開post
唔覺可疑？

朋友既朋友屌緊你老母，話你老母準備生多個

單機啦你老母

今日要返工？

就係要攬炒

又一件

係咪叫流浮山啲刀手幫手準備？

我有個朋友呢係外星人
佢話火星準備緊攻打地球
Just for information

咁咪好囉？ 有咩要準備？ 一張舒服既床瞓覺？

戒嚴即係焦土成功，冇野好討論

block

我朋友個朋友個姑媽今晚要用核彈炸爛你屋企呀

你誤會了，朋友既朋友幫佢上司準備戒鹽， 即係食得健康d .

等咗好耐，出手未，本來大家仲有啲顧忌，一戒嚴經濟一定差，大把人失業
大家到時可以盡地一煲同政府死過

笑死咗

快啦屌

朋友個朋友 話今晚同你吖媽去happy

Wtsapp圖都無張 大佬專業D啦

有咩係戒嚴要準備?

俾點證據來

你估消息人士呀？

叫佢快撚d

我朋友個朋友話你朋友個朋友吹水

BLOCK 得

我朋友個朋友係政府做啱啱收到消息

邊x度有咁多消息! 大家肯用不推文回覆未呢？

好撚驚呀 褲都濕咗幾條點算好

我都好撚驚.......係fake news

唔想返工呀
快d戒啦

咁大獲
都係屌咗樓主老母先

好撚驚

朋友個朋友個係樓主親戚
好似話佢準備全家跳樓

等左刀手 同 解放軍 坦克車 裝甲車 仲有緊急法 戒嚴宵禁好撚耐啦
係唔係要去流浮山等集合再一齊出動?

如果今晚唔戒嚴呢?

咩撚野上司

求之不得

我要攬抄

咁你食屎啦

做啦

我做政總
冇呢方面訊息
你可以收收皮

快撚啲啦

邊個部門先

可以一齊幫你搵source喎弓

利申：好多部門都有朋友

戒嚴唔翻工翻學lu

我朋友話美軍就到

起完底
樓主唔似玩膠

#64744都可以8月先開始開post
你都好撚野

我真係好撚驚呀

我朋友個朋友個朋友話：樓主老母俾狗屌到流曬口水

blocked

係就快啦屌你老尾

戒你老母啦假新聞

我就唔撚信 咁講同督佢出黎有咩分別

仲有兩粒鐘

一個半鐘之後樓主老母畀人屌

喂 太子打到撚仆街
刀手 同 解放軍 坦克車 裝甲車 仲有緊急法 戒嚴 宵禁準備左去邊?

流野

甘姐系洗吾洗返工?